埋大校長放棄我地，我地可以點放棄佢？

今朝未撚訓醒 開左個鳩post

不如放棄啦大⋯⋯

對唔住，一時未撚訓醒，諗野偏激

大學唔可以無，但係有咩方法可以懲罰個校長同校董，順便警告下其他大學既高層？

如果唔係，班仆街下下主動入校園搜捕，只會再次造成同樣局面，相信大家都唔想見到

點先可以放棄校長

罷免

查下有冇罷免機制?

比壓力教育局，方法自己思考

教育局委任所有校董，校董負責校長罷免與否。

重點係教育局。

罷免佢！個支那佬做得好差

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊